［行動]全球反極權大遊行前哨 - 自由之鳥 - 遇怪魔我即刻變大個 !

全球反極權大遊行前哨 - 自由之鳥 - 遇怪魔我即刻變大個 !

自由之鳥 - 理念:
1.「自由」應該係人類普世價值既核心，我們相信人民就好似小小既紙鶴一樣，雖然勢單力薄，但只要團結一致，就算脆弱如紙鶴，都可以變得強大。

922新城市廣場 和你shop當日，14:00會有「遇怪魔我即刻變大個！」活動，各手捉即場學習摺紙鶴，我地會一齊用小紙鶴組成大紙鶴！！

**大家有時間就摺定幾隻黎砌砌砌啦 ~~~

#摺紙鶴 #罷買 #嘆冷氣 #玩人鏈 #唱歌仔

2. 另外為響應Enzo Mazak巴打，香港人齊齊參與 #birdfoldingchallenge 作為928-929全球反極權大遊行既前哨!

只要摺一隻紙鶴，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram / 連登，並加上hash tag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

3. 參與928-929全球抗獨裁大遊行時，能把一隻自由之鳥掛在袋上或衣服上，表達對爭取自由的堅持！！

同場加映：香港系列《鶴》紙樣！

By @hthtwu

------------------------------------------------------------------------------------------------------
總結活動內容：
1. 922新城市廣場 和你shop，參與「遇怪魔我即刻變大個 ! 」活動
2. 網上#birdfoldingchallege
3. 參與928-929全球抗獨裁大遊行時，把一隻自由之鳥掛在袋上或衣服上。

922和你shop TG channel:
公海 929 Global Anti Totalitarianism Rally TG group :

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

支持

Push

推

612 721 811 831

屯門見

擺上twitter 啊

Action post

push

行動post冇人理

幾好 有gimmick又低門檻

Pish